依家補牙幾錢隻?

我琴日去洗牙 佢話我有5隻蛀牙, 最好快d補
收費就400 680 800 唔同質地
佢建議我680
好似好貴 有冇搵笨

我自己搵blu tack補

好撚好笑啊屌你老母

900

補過一隻500

400就求撚奇補，800就係最俾心機補
680都係求撚奇預你兩年內無事就算
請注意有心機唔等如有技術

400。買二送一